黃心穎：香港有左高鐵，以後就好便好多

馬明好慘

黃心穎唔身敗名裂，天理不容

馬明。。。。
許志安(51歲) 黃心穎(30歲)

毒撚/乖乖仔真係幾型棍都無用

咁馬明都45

馬明好慘，成也的士，敗也的士